黃店畀20幾隻狗踩場 全部員工被抄牌

唔講以為係黑社會

大家要幫手懲罰吓佢
基隆茶餐廳 界限街24號

推

賤種狗
等清算啦
DLLM

屌那星

p 牌

P牌推唔到

黑社會

用私隱條例問佢拎返個copy

push

黑社會黎喎
係咁借d意搞黃店

按錯負皮 推

呢間真心好食

無啦啦抄咩牌

20隻狗搞疫情爆發?

隻串串貢既狗一見鏡頭即轉身
人做警察你做警察你做到成隻狗咁
香港狗察真係香港狗察

狗不嬲唔見得光，唔係洗乜del fb ig

多多幫襯

無偽黃，真黃點生存

黑社會踩場收陀地

呢間成日去 幾好 老實 食得黃店 驚鳩d狗查牌咩

痴撚線
台灣戒嚴時代

野食好味有鑊氣

基隆堅黃
次次行過都滿晒人
有時想食都冇位

屌班狗老尾啦

呢間14年已經係黃店

食爆佢

屌

偷賣啤酒 無辦法啦

班畜牲以為落老蘭查牌？死黑警

黑警又搞事

Push

認清事實唔好再講啦好冇啊
真係好肉酸

Help u

Up

up

住旺角同太子手足，一定要多多幫襯

死軍警

成日講依句個班最撚垃圾 日日話等清算

no need to afraid

推，捉一間舖洗唔洗廿幾隻踩上去呀

有小小遠 近既巴打幫幫手

只要將呢d打壓變成曲線宣傳去排爆佢就得
對分化撚鬥黃都可以用呢招

呢間係邊
要去幫襯

三萬賤畜 執法不偏不倚 呸 Dilm 黄店加油 我們會來懲罰

黑警死全家

鋪頭入面無CCTV?
放D片出黎比大家公審下

根本同70年代啲古惑仔玩野掃場冇分別
黑警就係黑警。
黃店面對嘅打壓只會愈演愈烈，除左打文宣戰，仲有咩方法抗衡到班狗。完全係淩駕法治精神，任佢玩。一個地方變到咁，大家都有責任，狗都係人養出嚟。

有狗官方認證

查酒牌要查埋班客身份證同熄爐？
擺到明搞黃店
如果間野係藍店班狗仲會咁猖狂？

Pish

推推推

又話食環有黃 又幫黑警封門口

可以點呀香港人，人民鬥人民

正名狗賊

根本唔合理 掃場咩都抄

blocked

認左輸了，連登仔只比藍轉黃，唔比黃變藍

吊你老母, 日日去幫襯, 食野行得正企得正,怕咩
肚餓食野你拉9人呀下？？

垃圾狗

Cat姐

變相幫手宣傳 叫大家幫襯多啲

食屎啦黑警

死黑警
全家生肺炎痛不欲生死

要懲罰

加油

又係灰機言論(

多謝阿蛇幫手踩旺個場
全港都知呢間黃到金了

成撚日喺度食湯飯。又平又好食。

嚴懲黃店

推！要食！

曱甴

黑狗死全家，冚家肺炎死

啱啊，共慘黨咁撚惡都係支那人養出來。
越忍耐越退縮，班狗就越惡，最後惡到無人敢出聲。
宜家popo搞黃店淨係lihkg/立場報道，應該諗下點將班狗濫權擺上水面，有無區議員可以公開講野啊

懲罰得輕手啲啦
留返個位比我食飯呀！

憑咩野！！！

香港黑警恐怖主義

銀髮手足

呂樂時代

721 831 101 1111

成撚日濫權
班狗根本冇權力抄客人牌
屌你老母仆街狗

要做嘅係越查越幫襯
黃店認證

有個比圍內絕交之後del哂啲野
見佢fb得番4x個好友

揾日試下先

私隱專員公署彩你都有味

要懲罰佢！

係在場食客即屌佢老母啦 屌狗 唔犯法

基隆

等咗好耐啦

幫推，懲罰爆佢！

下，我屌你老母呀

721又唔見咁多人？？？

痴撚線

黑警=黑社會

20隻狗有冇探熱

黑社會
冚家中武肺

幫黃店推一推

pish

全民勇武，化身報應

14年黃店除左C4V 已經好難數
呢間係其中之一

狗屎垃圾

暫時係無
如果有就唔需要五大訴求啦

諗咗半年先諗到d咁嘅r痕方法搞黃店，
代表咩？港共真係無晒付

沖呀沖呀,送投日

仆街黃店，我要食晒你d 嘢，排到你收唔到工

死曱甴
聽日即刻去幫襯

同啲迷雲黨冇分別

黑警真係好撚賤

呢間黃到金 成班警曱

甴近平

幫宣傳

老黑收陀地起碼都有盤桔
呢班搞搞震曱甴淨係識阻人做生意

成日食

作咩理由出黎抄客人身分證

即刻去幫襯，黑狗成日做埋啲反效果嘅嘢

幫推

d 嘢真係好食

你咁樣我哋係唔會驚㗎 支共

諗下其實都唔使搞黃店認證

班死曱甴爭住幫大家手認證就真

實扑基隆，收銀台前有長毛題字

但總有啲怕事
所以大家要大大力再懲罰！

銀髮族

推！！

牲畜endorse

成班黑狗黑社會

越搞越要支持
係咁

Dllm
食飯犯法？點解要抄牌

有酒牌嘅餐廳唔係可以照賣咩
中上環啲餐廳入啲bar都仲開緊

搜捕緊手足

其實佢用咩條例喺餐廳入面抄人牌？

tui

推！

賤種

Tui

由細食到大

黑社會掃場

721831101111

咪掃囉，你掃一間我地比錢佢開多十間

議員都比狗玩，你睇中西區個次無理拉人。最驚會出聲嘅議員愈來愈少。
其實根本報復緊啲議員，大家都知咩事
係制度上同啲狗玩都難左，但都只能夠立法會選擇搞大佢。
一日冇足夠嘅實力去改變個制度，都係會不斷比人打壓，不斷有更有無理取鬧嘅荒唐事情出現。

蠱惑仔掃場

食屎狗 又玩黃店

起因係？

啱呀查客身分證做乜鳩

果頭都幾多黃店

狗過然係狗

私隱專員公署呢？推

收到, 一陣去開餐

exactly

揾持牌人 幫抄員工有咩意思？ 皇軍想點就點

死黑警你幾時死 好撚煩

雨傘聽到呢家

基隆今個月唔記得比保護費

香港獨立

推啦 屌

學大渣哥咁入面裝哂cam啦

屌佢老母

黑社會做野唔洗講理由

黑警認證黄店，當然幫襯。

死黑警正仆街

垃圾黑警

push, 大家要支持黃店， 五大訴求

下午茶時間

垃撚圾 做狗做到咁低賤 20隻去搞人

要去食下

又搞黃店

買外賣

CLS

大家知道要幫襯邊間啦
啲狗幫我哋搞緊黃店認證

賤種狗

放心會大力懲罰
間野由雨傘運動已經有幫手派飯

基隆深水埗啱啱開咗分店呀
呢排外賣自取仲九折
佢每晚都寫d 小菜
嗌條魚即蒸 加個煲 有飯有嘢飲or 湯 加埋先百二蚊
好撚抵 仲要好好食

即係想我地懲罰啦

大家除晒罩食緊飯，一人一個乞嗤嚇走班笠水狗啦

毅進仔字都唔識寫

今日係612 又拉左炸人十年

留名推

係黃就得啦

都唔知香港黑警有咩撚用
正一社會垃圾，早日解散返支那啦

Dllm

但可惜死幾多件都唔會有改變

台灣果堆慘案成就咗今日既台灣

一班學界手足做的YouTube Channel，希望大家可以支持下！

清算嚟自麻包袋
真正麻包袋嘅義士根本唔上連登

瘋狗症又發作

隔離po仲講緊仇b報警趕走菲傭 知道邊個on9未 到今時今日仲會去報警

等到幾時

🙈

啲狗一得閒就會搞埋啲小學雞on9 野

睇情況POPO專搵生意好啲嘅黃店搞搞震

Push.

食個飯都要抄牌
好正義呀

皇軍燉老強＂炎症執髪＂

dllm

黃到pk 老闆娘雨傘到而家都好黃
遊行都見到佢幫手

走啦放負撚，我衝過又同你講咩？

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

賤撚到

屌，原來係黑警

食盡黃店

屌9死黑狗！！！

奇怪？我食過呢間，但唔多覺好食喎。

（利申對事不對人）

好撚過間濕鳩龍門啦

如果拎罐狗糧出嚟擺檯面會點

Mattleung都喺到

雖然係近左膠既黃
但係好食 以前番工都成日食佢

咩事姐其實啲狗

無啦啦叫人熄爐，痴咗線

越搞9人越多人幫襯

近太子站真係慘，仆街黑警

放假就罰佢

搞邊間，我地就食邊間

721831

睇下例先留言啦 唔撚識字唔怪之得做警渣
明賣都得呀 唔撚洗偷架

貼咁多文宣好勁? 我聽日就去食撚晒佢啲野

但佢地播tvb

唔係以為我地驚？

明顯係手足等緊清算

黃色經濟圈正需要敵人幫我哋團結

好嬲

等咩

721
831

旺角餐廳要撐

如果不斷組織去藍店鳩坐鳩叫會點

屌，香港有言論自由，笑死人

界限街24號
食過一次呢間下午茶都唔錯

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

14年開始就係黃店 串到仆街
去逼爆間店 食到佢驚就岩

黑警死全家
白肺永長存

佢想搞9間店
點解連食客都要查？
黑警真係以為自己大曬

又幫手宣傳 多謝
大大力懲罰佢

好撚嬲出個黑白ig story先

打依句嘅時候有冇打冷震

唔係一句話去食支持就係有用
假設條街得佢一間黃店
今日啲狗入嚟又玩下嘢
聽日藍絲入嚟搞事
黃店就越做越大壓力 員工可能做到頂唔順

同街可能有餐廳其實係淺黃
但驚畀人搞唔敢貼文宣
而家嚟表態又畀人話偽黃 扮黃
表咗又要問有冇捐錢 冇又係偽黃

所以一早都話黃色經濟圈唔係要一班表咗態餐廳嘅喺度圍爐等人懲罰
而係要啲淺黃中立都加入戰團
到時條街有5-6間食肆都係黃嘅
有狗搞都有人幫拖

其實成日見到將呢啲渣滓話係狗呢個同我地咁親近咁有靈性既物種真係幾唔順眼，但大家又叫慣左

有無人有同感

隔離幾間拍撚哂烏蠅

試下搵仇栩欣幫手囉 佢好撐呢條法例架 主動報警篤灰架

幫襯下

突發 而家啲狗又搞過

啲狗又咬基隆茶餐廳

直播

頂，咁得閒，日頭唔去沙灘做野？

蛋蛋俱樂部做緊live

而係要啲淺黃中立都加入戰團
到時條街有5-6間食肆都係黃嘅
有狗搞都有人幫拖

岩

佢地想引人出黎堵路set rb

啲狗查完 散場

佢哋終於查完走人了，現場巿民起哄

根本 借武漢肺炎作籍口

睇死佢之後派錢 都會跟顏色黎派

同個政府死撚過

又幫黃店宣傳

佢無，我有

屌你死黑狗, 搞到今朝又坐爆
黑狗仲搞邊幾間呀 ? 就嚟間間都坐爆

去燈下新舖好喎

琴晚黑警預告今日派防暴搞過

死黑警

攬炒攬炒！

推！！！

So ?

呢句嘢經典

慘